一人一樣做完好撚爽嘅事

放屁
痾屎
打飛機/扑野

沖涼
做assignment

撩耳屎

見到人仆街

忍勁耐屎，再一次爆出嚟嗰下

口爆中出

Essay

屌柒EX

挖鼻屎

爆粗屌柒身邊既人

中出即飛

偷鄰居底牌射完放返去 等佢懷孕

食嘢japjap聲

浸熱池

考完試

知自己冇影響力
但係又上連登同一個台
開十九幾個po講同一樣嘢
每開一個就爽一次

利申 小弟低能的

樓豬pin呢吓笑到我
畫龍點睛

係連登開po

扑野

Assignment
利申 趕緊

聽到鐘意嘅女仔同自己講：「我都鐘意你。」
利申 未試過

對住男神，女神幅圖搏命打靚J

打乞嗤

屌你